會展暗道好伏！

第一次岀post可能打到1999
近書展同漫展多人係會展，提提各位小心，之前係入面做過event食蕉仔所以行過暗路

會展入面好多暗路，大場傍邊既岀口大多數都通去停車場，每層平面圖都唔同，如果係會場內發生咩事都好容易大包圍。

越高既樓層越多死路，加上有一個細既升降機停機坪，唔推薦往上行

停車場到有幾個匣萬房，唔好入無路走，好次迷你監房禁圍住圓形一間房，牆厚

往越低既樓層走得越快，最小好多暗路走到，同多房可以避，會展分開兩舊大樓，大型展應該都係用大場，有咩事記得走去第二面。姐係平時經天橋入上去平台個時既左手面，通常有保安叫你行去右面，左面就係第二個館，唔直通去停車場

我都唔係做左好多日，確實既地型我都唔確定。甚至可能改左路
最好都係跟番平時既岀入口走，姐係地下同天橋
保安公司係書展漫展會加人手，但應該唔會加太多。
反而覺得班狗會係停車場到等，停車場夠大又無人睇到佢地等緊。

好多人去書展漫展都係想放鬆下，上次煲底都知會展地型本身都好容易大包圍，總之各位小心，一齊上一齊走！！

邊有人會去會展勇武
大家去睇書咋

唸住講左好次安全d
多人地方ma